想問邊度有得即刻照X光？

除左急症外
九龍區

去跌打醫館問

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

有錢實有得照加